一人一個生存落去既理由

1.唔想老豆老母傷心
2.

我諗唔到、我其實希望我冇出世過、如果我幾年前自殺、我會承受少好多壓力、過少幾個冇人陪既聖誕、打少幾年冇未來又人工低既閪工、如果之後果幾年同之前果幾年一樣、咁我點解要生存落去?或者、我欠缺既、係勇氣、自殺既勇氣

除左老豆老母之外我諗唔到

去叫雞 賭馬 搵下興趣

做愛

進擊的巨人未完

讀書又廢，又唔靚仔
好彩人生仲有一個就分手嘅女朋友

如果無埋就bye bye㗎啦

孝順老豆

養下寵物

想睇下幾廿年後既科技會變成點

想睇下自己老咗會唔會廢過班廢老

HxH未完

我都係窮毒柒嘅打工仔，之前都會好似你咁灰，但係只要諗到繼續生存落去先會有轉機, 就打消咗尋死嘅念頭。我唔信我活到最後一日一件開心嘅事都無發生。

好頑強

唔想獨力養我咁耐嘅媽媽傷心，同埋答應比女朋友嘅未來。

應承男朋友唔死得

屋企人 女朋友 同埋想周圍去旅行

睇嗰啲睇我唔起嘅人仆街 之後狠狠咁踩多佢一腳

親戚 而唔係父母

A0

冇

如果自殺唔痛苦，同埋知道死後會去方，我諗我一早死左

發誓自己未破處之前唔可以死

仲未睇到閃光之哈薩維電影三部曲

我的英雄學院未完 我既人生都唔可以就咁完

冇勇氣自殺

好多死扑街都未死, 一於同佢地鬥長命

Hunter x Hunter 未完

命運既野
what you become is contrary to what you want

真係好希望冇過出世黎香港做奴隸

屌女

未破處

想養貓

就係要搵到生存既意義 可以係完成自己訂立既目標 搵到個要去愛既人 報答屋企人 都係你值得繼續生存落去既原因 加油呀

明天仲要返工

未玩夠 未睇透

唔甘心就咁玩完
至少我仲有野未做,仲有野想要
完成心願之前,我都要生存落去

講真 呢個問題應該好多香港人都諗過
一出世就話要贏在起跑線上 讀書時期更加唔洗講 起碼要讀廿年書 入唔到大學就係廢 積落一身學債 出嚟搵份一皮都唔知有無嘅工 慘啲係工都搵唔到 個社會比咁大壓力我哋
但就係因為個社會係咁 我哋更加唔可以比個社會改變 路係人行出嚟嘅 個社會病態唔代表我哋都要跟住病態 再係咁落去真係個個都會痴線 所以一定要記住原來嘅自己 自己嘅人生要自己去創造
既然唔甘心處於而家嘅狀況 就要去改變
其實樓主諗到呢個問題係好事 有反思有不滿 證明你有想改變嘅心 香港需要多啲呢種人 集合大家嘅力量一齊去改變呢個社會嘅病態
香港人齊心 社會風氣就有救啦

叫雞
食多啲正嘅大波妹

想等到真係開心幸福既日子。

未過萬人斬

因為人總需要勇敢生存

True.

做到自己想做嘅事

可能每個人承受嘅嘢都唔同重量，負荷到嘅重量都唔同，但係活多一秒鐘可能就會有好事發生，就憑呢一點，希望灰到極點嘅朋友都可以繼續堅持落去⋯⋯ 我成日都會響一人WhatsApp group勉勵自己，大家不妨一試

永生

巴打好啱！
呢個係我第二個生存落去既理由

第一個都係因為我既爸爸媽咪